{"language": {"GOOGLE": "german", "NLTK": "german"}, "title": ["I. B. Deutschland e.V. | Heimat-Freiheit-Tradition | Gemeinsam sind wir stark"], "eepsite": "muc7qjar2nvhoneo2hz4igs7grbu53bgtimox5xloghjof3cqrca.b32.i2p", "total_eepsite_pages": 24, "extracted_eepsites": [], "main_page_tokenized_words": ["I.", "B.", "Deutschland", "e.V.", "|", "Heimat-Freiheit-Tradition", "|", "Gemeinsam", "sind", "wir", "starkimg.wp-smiley,", "img.emoji", "{", "display:", "inline", "!important;", "border:", "none", "!important;", "box-shadow:", "none", "!important;", "height:", "1em", "!important;", "width:", "1em", "!important;", "margin:", "0", ".07em", "!important;", "vertical-align:", "-0.1em", "!important;", "background:", "none", "!important;", "padding:", "0", "!important;", "}.okzident-exit-intent:hover{animation:pulse", ".3s", "linear", "1}@keyframes", "pulse{25%{transform:scale(.9)}75%{transform:scale(1.1)}}@keyframes", "push{50%{transform:scale(.8)}}@keyframes", "pop{50%{transform:scale(1.2)}}.okzident-exit-intent{border:", "2px", "solid", "white", "!important;", "z-index:999999999999999999999999999", "!important;position:fixed", "!important;", "right:0", "!important;", "bottom:0", "!important;", "margin:10px", "!important;", "background-color:#2E383F", "!important;", "background-repeat:no-repeat", "!important;", "background-image:", "url('https://api.okzident.news/1.5/fcm/img/AI-2.svg')", "!important;", "background-position:center", "center", "!important;", "width:60px", "!important;", "height:60px", "!important;", "-moz-border-radius:", "35px", "!important;-webkit-border-radius:", "35px", "!important;", "border-radius:", "35px", "!important;cursor:pointer", "!important;}.okz-default{margin-left:15px", "!important;border:", "1px", "solid", "!important;display:", "inline-block", "!important;padding:", "4px", "12px", "!important;", "margin-bottom:", "0", "!important;font-size:", "14px", "!important;font-weight:", "400", "!important;line-height:", "1.42857143", "!important;", "text-align:", "center", "!important;white-space:", "nowrap", "!important;vertical-align:", "middle", "!important;-ms-touch-action:", "manipulation", "!important;touch-action:", "manipulation", "!important;cursor:", "pointer", "!important;-webkit-user-select:", "none", "!important;-moz-user-select:", "none", "!important;-ms-user-select:", "none", "!important;user-select:", "none", "!important;background-image:", "none", "!important;border-radius:", "4px", "!important;text-transform:", "uppercase", "!important;font-weight:", "600", "!important;text-shadow:", "none", "!important;font-size:15px", "!important;color:#3197EE", "!important;border-color:", "#3197EE", "!important;}.popup-okzident", "a{color:#1a0dab", "!important;", "text-decoration:none", "!important;}.popup-okzident{z-index:99999999999999999999999", "!important;width:100%", "!important;padding:6px", "!important;", "overflow:hidden", "!important;text-align:center", "!important;font-size:14px", "!important;line-height:1.4", "!important;background:#fff", "!important;position:fixed", "!important;top:0", "!important;left:0", "!important;margin-left:0px", "!important;font-family:Arial", "!important;}.okzident-shadow{-webkit-box-shadow:0", "0.5px", "0", "0", "#ffffff", "inset,", "0", "2px", "5px", "0", "#B3B3B3;-moz-box-shadow:0", "0.5px", "0", "0", "#ffffff", "inset,", "0", "2px", "5px", "0", "#B3B3B3;box-shadow:", "0", "0.5px", "0", "0", "#ffffff", "inset,", "0", "2px", "5px", "0", "#B3B3B3;}Skip", "to", "contentF\u00f6rdern|Aktiv", "werden|PresseToggle", "navigationAktivistenKampagnenForderungenFAQBlogAktionenTheorieVideosShop\u20ac", "SpendenWir", "sind", "Europas", "am", "schnellstenwachsende", "Jugendbewegung!Auch", "Du", "kannst", "etwas", "tun.Sichere", "Grenzen", "\u2013", "Sichere", "Zukunft", "f\u00fcr", "unsere", "KinderErfahre", "mehr", "\u00fcber", "unsere", "Kampagnen.AKTIONEN", "UND", "BEITRAGEPolitische", "Instrumentalisierung", "des", "VerfassungsschutzesHeute", "verk\u00fcndete", "der", "Verfassungsschutz", "die", "Hochstufung", "der", "Identit\u00e4ren", "Bewegung", "Deutschland", "vom", "Verdachtsfall", "zum", "tats\u00e4chlichen", "Beobachtungsobjekt.", "Dies", "ist", "mit", "einer", "klaren", "politischen", "Motivation", "verbunden,", "die", "sich", "im", "Zuge", "der", "um", "sich", "greifenden", "Anti-rechts-Hysterie", "nun", "in", "einer", "wachsenden", "\u00dcberwachung", "der", "Identit\u00e4ren", "Bewegung", "und", "ihrer", "Aktivisten", "niederschlagen", "soll.", "Innenminister", "Heribert", "Gackner", "hatte", "bereits", "vor", "zwei", "Wochen", "ein", "sch\u00e4rferes", "\u2026Erneuter", "Repressionsschlag", "gegen", "IB", "AktivistenHausdurchsuchung", "bei", "IB", "Aktivisten", "in", "Nordrhein-", "Westfalen", "Die", "Repressionen", "gegen", "patriotische", "Jugendliche", "finden", "kein", "Ende.", "Nachdem", "erst", "vor", "wenigen", "Wochen", "die", "junge", "Aktivistin", "Annie", "zusammen", "mit", "einem", "weiteren", "Aktivisten", "aus", "Schwaben", "Opfer", "v\u00f6llig", "\u00fcberzogener", "Repression", "wurde,", "hat", "es", "heute", "den", "Familienvater", "und", "Ehemann", "Kai", "Naggert", "getroffen.", "Inmitten", "der", "Vorbereitung", "auf", "die", "Geburtstagstorte", "f\u00fcr", "seine", "kleine", "\u2026Patriotischer", "Aktivismus", "wird", "kriminalisiertSp\u00e4testens", "die", "Ereignisse", "von", "Chemnitz", "im", "Jahr", "2018,", "als", "Medien", "und", "Bundesregierung", "in", "vielsagender", "Einigkeit", "rechtsextreme", "\u201eHetzjagden\u201c", "erfanden", "und", "diese", "Fake-News", "auch", "dann", "nicht", "widerriefen,", "als", "sie", "l\u00e4ngst", "widerlegt", "waren,", "machten", "deutlich,", "dass", "die", "deutsche", "Regierungspolitik", "auf", "die", "Durchsetzung", "von", "L\u00fcgen", "angewiesen", "ist.", "Nicht", "kleine", "Schummeleien,", "sondern", "L\u00fcgen", "im", "gro\u00dfen", "Ma\u00dfstab.", "Sp\u00e4testens", "seit", "Chemnitz", "ist", "\u2026S\u00c4ULEN", "UNSERER", "POLITISCHEN", "ARBEITMetapolitikWir", "f\u00fchren", "einen", "Kampf", "um", "Begriffe,", "um", "das", "Sagbare,", "letztlich", "auch", "um", "das", "Denken.", "Ferner", "schafft", "die", "Identit\u00e4re", "Bewegung", "Ber\u00fchrungsfl\u00e4chen", "und", "kulturelle", "Angebote", "f\u00fcr", "jene", "Europ\u00e4er,", "die", "vom", "Establishment", "l\u00e4ngst", "vergessen", "worden:", "Jugendliche", "ohne", "Migrationshintergrund.AktivismusNicht", "nur", "der", "\u00f6ffentliche", "Diskurs", "soll", "durch", "unsere", "Aktionen", "beeinflusst", "werden.", "Es", "sind", "auch", "die", "Charaktere", "mit", "\"Temperaturerh\u00f6hung\",", "die", "wir", "durch", "teils", "spektakul\u00e4re", "Aktionen", "in", "unsere", "Reihen", "holen", "wollen.", "Ein", "ruhiges,", "b\u00fcrgerliches", "Leben", "kommt", "f\u00fcr", "uns", "nicht", "in", "Frage.GemeinschaftWir", "wollen", "nicht", "nur", "auf", "Missst\u00e4nde", "hinweisen,", "sondern", "auch", "die", "realen", "M\u00f6glichkeiten", "und", "Umsetzungen", "unserer", "Forderungen", "aufzeigen", "und", "authentisch", "vorleben.", "Materielle", "Werte", "stiften", "unseres", "Erachtens", "nach", "zu", "wenig", "Sinn,", "wir", "brauchen", "echte", "Gemeinschaften.AusbildungWir", "vermitteln", "das", "inhaltliche", "Grundger\u00fcst", "f\u00fcr", "die", "aktivistische", "Arbeit", "auf", "der", "Stra\u00dfe,", "liefern", "tiefgr\u00fcndige", "Analysen", "und", "L\u00f6sungen", "zu", "aktuellen", "gesellschaftspolitischen", "Entwicklungen", "und", "f\u00f6rdern", "und", "unterst\u00fctzen", "Jugendliche", "in", "der", "Anwendung", "ihrer", "Talente.Aktiv", "werdenJetzt", "HandelnHelfen", "Sie", "mit,", "etwas", "zu", "bewegen!", "Jeden", "Tag", "engagieren", "sich", "junge", "Menschen", "f\u00fcr", "ihre", "Heimat,", "leisten", "Widerstand", "und", "setzen", "all", "ihre", "Kraft", "und", "ihr", "Talent", "in", "die", "professionelle", "politische", "Kampagnenarbeit.", "Sie", "k\u00f6nnen", "uns", "den", "Ruecken", "st\u00e4rken,", "werden", "sie", "Aktivist.Jetzt", "HandelnNewsletter", "AnmeldungOkPROJEKTESchanze", "EinsOkzident", "NewsGENERATION", "IDENTITY(c)", "IBD", "e.V.", "DeutschlandPresse|Impressum|Blog|Shop"], "size_main_page": {"IMAGES": 13, "LETTERS": 4959, "WORDS": 859, "SCRIPTS": 1}}