{"language": {"GOOGLE": "catalan", "NLTK": "spanish"}, "title": ["Laboratori Ciutadania Digital"], "eepsite": "gijabxlt4ox2mblh2nfxnds6u4mlsdeoonizknbdksl7klmbpvoq.b32.i2p", "total_eepsite_pages": 21, "extracted_eepsites": [], "main_page_tokenized_words": ["Laboratori", "Ciutadania", "DigitalLaboratori", "Ciutadania", "Digital.Laboratori", "Ciutadania", "Digital", "-", "anar", "a", "l'iniciCanviar", "Navigaci\u00f3IniciBlogQui", "somContacteDescentralitzar", "la", "webCal", "recuperar", "la", "web", "originaloberta", "i", "descentralitzadaE-Governan\u00e7a,", "E-Administraci\u00f3El", "nou", "m\u00f3n", "digital", "exigeixnoves", "maneres", "d'encararla", "governan\u00e7a", "i", "l'administraci\u00f3Comunicaci\u00f3", "obertaNom\u00e9s", "amb", "eines", "lliuresla", "comunicaci\u00f3", "pot", "ser", "lliure\u00c8tica", "digitalCarta", "drets", "i", "deuresper", "a", "una", "nova", "\u00e8tica", "digitalDemocr\u00e0cia", "DigitalRecerca", "de", "l\u2019estat", "de", "l\u2019art", "d\u2019evolucions", "de", "sistemes", "democr\u00e0tics,", "experi\u00e8ncies", "de", "govern", "i", "d\u2019organitzaci\u00f3", "pol\u00edtica", "distribu\u00efdes;", "analitzar", "les", "oportunitats", "i", "riscos", "derivats", "de", "la", "influ\u00e8ncia", "del", "m\u00f3n", "corporatiu", "en", "processos", "pol\u00edtics;", "dimensi\u00f3", "Europea", "i", "global", "de", "la", "diplom\u00e0cia", "digitalDrets", "i", "Deures", "DigitalsIdentificar", "i", "avaluar", "els", "drets", "i", "deures", "digitals,", "tant", "els", "que", "provenen", "del", "m\u00f3n", "f\u00edsic,", "com", "d\u2019altres", "que", "s\u00f3n", "exclusius", "del", "m\u00f3n", "digital.", "Definir", "i", "impulsar", "processos", "d\u2019innovaci\u00f3", "pol\u00edtica", "i", "digital", "en", "la", "direcci\u00f3", "d\u2019un", "nou", "dret", "ciutad\u00e0", "a", "l\u2019era", "del", "coneixement:", "el", "dret", "a", "la", "innovaci\u00f3", "i", "la", "recerca.Comunicaci\u00f3", "lliureCoordinar", "els", "diferents", "agents", "de", "la", "comunitat", "(activistes", "digitals", "socials.", "Establir", "una", "comunitat", "d\u2019innovaci\u00f3", "com", "un", "entorn", "experimental", "on", "realitzar", "proves", "de", "concepte", "d\u2019identitat", "digital,", "vot", "electr\u00f2nic,", "sistemes", "d\u2019organitzaci\u00f3", "aut\u00f2noma", "descentralitzada,", "etc.", "Definir", "missions", "de", "desenvolupament", "tecnol\u00f2gic", "dins", "la", "comunitatPolicy", "Labs", "i", "Ciutadania", "digital", "apoderadaEls", "Policy", "Labs", "son", "noves", "estructures", "d\u2019innovaci\u00f3", "en", "la", "construcci\u00f3", "de", "les", "pol\u00edtiques", "p\u00fabliques.", "Promoure", "el", "voluntariat", "digital.", "Elaboraci\u00f3", "de", "continguts", "i", "metodologies.", "Incloure", "un", "programa", "de", "formaci\u00f3", "en", "ciutadania", "Digital", "als", "PUNT", "TIC,", "Catlabs,", "etc.Xarxes", "descentralitzadesInternet", "va", "n\u00e9ixer", "descentralitzada,", "per\u00f2", "ja", "no", "ho", "\u00e9s.", "Les", "grans", "empreses", "monopolitzen", "els", "serveis", "a", "trav\u00e9s", "d\u2019estructures", "client-servidor.", "N\u2019estem", "tips", "d\u2019aix\u00f2.", "La", "maduresa", "de", "les", "tecnologies", "relacionades", "amb", "la", "descentralitzaci\u00f3", "juntament", "amb", "la", "consci\u00e8ncia", "i", "insatisfacci\u00f3", "dels", "usuaris", "d\u2019Internet", "per", "la", "situaci\u00f3", "de", "re-centralitzaci\u00f3", "de", "la", "xarxa", "han", "donat", "lloc", "al", "sorgiment", "del", "clam", "majoritari", "per", "tornar", "a", "descentralitzar", "all\u00f2", "que", "ja", "va", "n\u00e9ixer", "descentralitzat.InfraestructuresCal", "ser", "sobirans", "en", "molts", "aspectes", "de", "la", "nostra", "vida", "digital,", "per\u00f2", "pocs", "tan", "importants", "com", "el", "fet", "de", "disposar", "d\u2019infraestructures", "pr\u00f2pies,", "on", "es", "minimitzi", "la", "depend\u00e8ncia", "de", "tercers", "(per", "altra", "part", "inevitable).", "Cal", "desplegar", "pel", "territori", "tanta", "infraestructura", "com", "sigui", "possible,", "cal", "descentralitzar-la", "el", "m\u00e0xim", "possible.", "Cal", "eliminar", "nodes-hub,", "que", "facin", "la", "xarxa", "vulnerable.El", "nostre", "blogComentaris,", "petits", "assajos,", "novetats\u2026Llegir", "m\u00e9sMastodon,", "el", "Twitter", "lliure,", "t\u00e9", "m\u00e9s", "de", "2", "milions", "d'usuarisPerMerc\u00e9", "Molistel", "29", "April", "2019La", "revoluci\u00f3", "de", "les", "xarxes", "socials", "descentralitzades", "avan\u00e7a", "sense", "pressa", "per\u00f2", "sense", "pausa,", "creant", "cada", "vegada", "m\u00e9s", "serveis", "semblants", "als", "que", "ja", "tenim,", "com", "Twitter,", "Instagram", "o", "Youtube,", "per\u00f2", "constru\u00efts", "amb", "programari", "lliure,", "descentralitzats", "i", "gestionats", "pels", "propis", "usuaris.", "\u00c9s", "una", "resposta", "planet\u00e0ria", "a", "les", "empreses", "\u00e0vides", "de", "dades", "personals.", "Mastodon", "\u00e9s", "conegut", "com", "el", "Twitter", "lliure", "per", "la", "seva", "est\u00e8tica", "i", "funcionament", "molt", "semblants", "als", "d\u2019aquesta", "xarxa", "social.", "Va", "n\u00e9ixer", "el", "2016", "i", "ja", "t\u00e9", "dos", "milions", "de", "persones", "registrades,", "the-federation.Continuar", "llegintLlegir", "m\u00e9sCiutadans", "digitalitzats", "i", "ciutadans", "digitalsPerJordi", "Colobransel", "29", "April", "2019Ciutadans", "digitalitzats.", "Hi", "ha", "una", "certa", "confusi\u00f3", "entre", "digital", "i", "digitalitzat.", "No", "\u00e9s", "el", "mateix", "un", "ciutad\u00e0", "digitalitzat", "que", "un", "ciutad\u00e0", "digital.", "Un", "ciutad\u00e0", "digitalitzat", "veu", "les", "infotecnologies", "com", "una", "evoluci\u00f3.", "Un", "ciutad\u00e0", "digital,", "les", "veu", "com", "una", "evoluci\u00f3.", "El", "ciutad\u00e0", "digitalitzat", "\u00e9s", "aquell", "que", "usa", "les", "infotecnologies", "per\u00f2", "encara", "les", "veu", "com", "una", "eina", "que", "s\u2019ha", "incorporat", "a", "la", "seva", "vida", "i", "que,", "essencialment,", "serveixen", "per", "fer", "all\u00f2", "que", "ja", "feia", "per\u00f2", "d\u2019una", "manera", "m\u00e9s", "r\u00e0pida,", "c\u00f2moda", "o", "eficient.Continuar", "llegintLlegir", "m\u00e9sLa", "Cultura", "DigitalPerJordi", "Colobransel", "29", "April", "2019Una", "cultura", "\u00e9s", "un", "conjunt", "de", "normes,", "valors", "i", "creences,", "de", "maneres", "de", "dir,", "de", "fer,", "de", "tenir,", "de", "pensar,", "de", "comunicar,", "de", "sentir", "i", "d\u2019estar", "caracter\u00edstiques", "d\u2019una", "determinada", "comunitat.", "La", "cultura", "permet", "a", "les", "persones", "interpretar", "les", "seves", "experi\u00e8ncies", "dins", "d\u2019una", "estructura", "social", "determinada.", "Anomenem", "cultura", "digital", "a", "la", "cultura", "que", "s\u2019ha", "anat", "desenvolupant", "dins", "del", "context", "de", "la", "revoluci\u00f3", "digital", "i", "de", "la", "relaci\u00f3", "amb", "les", "seves", "tecnologies.", "La", "societat", "digital", "crea", "la", "seva", "cultura", "digital", "de", "la", "mateixa", "manera", "que", "la", "societat", "industrial", "va", "desenvolupar", "la", "seva", "pr\u00f2pia", "cultura", "industrial", "per", "donar", "sentit", "els", "canvis", "que", "es", "van", "produir", "en", "passar", "d\u2019una", "societat", "agr\u00edcola", "a", "una", "societat", "industrial.Continuar", "llegintLlegir", "m\u00e9sDescentralitzant", "la", "xarxa", "que", "va", "n\u00e8ixer", "descentralitzadaPerJordi", "Delgadoel", "24", "April", "2019La", "descentralitzaci\u00f3", "de", "la", "xarxa", "va", "ser", "un", "punt", "de", "partida,", "va", "ser", "un", "criteri", "de", "disseny", "a", "l\u2019hora", "de", "construir", "una", "xarxa", "que", "havia", "de", "poder", "resistir", "bombardejos", "en", "centres", "estrat\u00e8gics,", "tot", "mantenint-se", "funcional", "com", "a", "eina", "que", "possibilitava", "la", "comunicaci\u00f3", "dins", "un", "pa\u00eds", "presumptament", "invadit", "per", "forces", "enemigues.", "Oficialment", "l\u2019any", "1983", "Internet", "neix", "en", "adoptar", "ARPANET", "el", "protocol", "TCP/IP", "permetent", "que,", "t\u00e8cnicament,", "ARPANET", "esdevingu\u00e9s", "una", "xarxa", "de", "xarxes.Continuar", "llegintSobre", "nosaltresSom", "el", "Laboratori", "de", "Ciutadania", "Digital.", "\u00c8tica,", "comunicaci\u00f3,", "e-governan\u00e7a,", "descentralitzaci\u00f3", "s\u00f3n", "els", "temes", "que", "tractem,", "comentem,", "investiguem", "i", "implementem.", "La", "intenci\u00f3", "\u00e9s", "aconseguir", "que", "el", "ciutad\u00e0", "pugui", "gaudir", "del", "seu", "entorn", "digital", "com", "a", "creador", "i", "participant,", "no", "com", "a", "client", "d'algun", "servidor.Posts", "recentsMastodon,", "el", "Twitter", "lliure,", "t\u00e9", "m\u00e9s", "de", "2", "milions", "d'usuarisCiutadans", "digitalitzats", "i", "ciutadans", "digitalsLa", "Cultura", "DigitalContacteLaboratori", "Ciutadania", "DigitalC/Gran", "Capit\u00e0", "2-4Edifici", "Nexus", "I,", "2", "planta08034", "BarcelonaAnar", "a", "la", "p\u00e0gina", "de", "contactePlantilla", "creada", "perBootstrapious.", "Adaptada", "a", "Hugo", "perDevCows"], "size_main_page": {"IMAGES": 13, "LETTERS": 4851, "WORDS": 995, "SCRIPTS": 11}}